##TODO sprint 1

##DB
-Timestamp, order är inte kopplad till order_dishes
-Blir konstigt med unique constrain på dishes. Behöver fixas.

##Appen

-Fixa en och samma query till text och number, kanske flags?


##Unittest
-Börja göra tester
-Coveragefil- I syfte att se hur stor procent som är täckt av tester

##Gitlab
-Dockerfile
-Kör Code quality - pep8, Lint, Flake8 

##Skriv förklaringar i koden